是靚午 氣炸 759 BBQ味雞翼

好味

759打手

曠工師？

今日天使

幾錢幾大包？

我又要

點解唔使返工

74蚊2包
1包600G

how much and how many wings for one pack ?

office has air-fryer ? jealous on you

雙失師

清假

生活習慣唔錯
同一個煮法 多數幾間舖

點煮最好食, 微波爐定焗爐

唔知,剩係試過氣炸
雞翼位好食
雞鎚位就有D霉

四天工作師

想食 諗起pizza hut辣雞翼

想食水牛城多D

wfh師

放假咪又是屈喺屋企

是

似唔似薩利亞雞翼

唔敢出街師

冇菜師

唔知,未食過殺你呀

開餐啦

今日唔駛返工?

ANGEL方家

手天使？

方加氣炸師

米癲拉

是觀塘食午時間都是同人逼

Made in 邊到？

好似係匈牙利

罷工師

油膩師

個個都回覆 就係唔回#2
真係直接話自己係打手咁

中非打師

習慣點整雞翼
180 度10mins,反面5mins, 有無錯

通常我反面會加到200

脆皮，識食，洗唔洗噴d 油

係咪冇睇過經典電話錄音

我無

想食麥樂雞 但買唔到

個人覺得有d 乾身

雞翼師

咩鳩都氣炸師

驚太油

氣炸師

去到咁既地步

藍店

of*

仲以為印仔帶頭罷工，哭𠹌咗

方加

哭撚師

嘩 好抵喎咁！

氣炸幾耐？

15MIN

不如試下雞蛋連殼氣炸

叮同焗都得無咁脆
焗160-180度10~15分鐘都正

幫我打出黎

似唔似cp雞

幾多度

唔知,未食過CP

唔洗返工師

180-200

同款麥樂雞更好食

thx

自師

有冇買佢啲雞塊？